360好似改左名做皇尚

將軍澳翠林邨商場 成個商場都係360老闆買左

商場入面有間360

今日去睇見佢改左名做皇尚

唔好亂裝修，待fc

揾人fc下

同一個位再開返間零食鋪

你似老屈多啲

個feel似熱狗啲名

個位之前係360
而家開返間一樣 fc下小心d